\documentclass[12pt,a4paper,titlepage]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage{amsmath}
%\usepackage{amsfonts}
%\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{enumerate} %para las listas [add 20160430]
\usepackage{eurosym} %para el simbolo del euro [add 20160503]
%\usepackage[T1]{fontenc} %para que haya mayusculas variadas en negrita
%\usepackage{soul} %tachar XELATEX
\usepackage{ulem} %tachar PDFLATEX

\usepackage{mdframed} %para cajas bonitas

%---------------------------------------------------------------------------------

\def\myauthor{Alfredo R.G.}
\author{\myauthor}
\title{\textbf{TEMA 1}\\\textbf{Bases de Datos}\\{\large 1º DAM 2019-2020}\\\textit{\large Introducción a las bases de datos}}
%\date{} %para que la fecha no aparezca
\date{24 de octubre de 2019}

%---------------------------------------------------------------------------------
%%%%% PKG: HIDELINKS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Añade un índice para que en formato PDF y crea enlaces en el 
% índice del docuento.
%
\usepackage[hidelinks]{hyperref}

%margenes-------------------------------------------------------------------------
\usepackage[margin=0.8in,bottom=0.9in,top=0.9in]{geometry}

%---------------------------------------------------------------------------------
 %estilo de de pie y cabecera de página
\setlength{\headheight}{15.72pt}	%para evitar un warning
\usepackage{fancyhdr}
	\pagestyle{fancy}
\lhead{TEMA 1 - Bases de Datos}
\chead{}
\rhead{\textit{Introducción a las bases de datos}}
\lfoot{rev. \today}
\cfoot{--\,\thepage \,--}
\rfoot{\myauthor}

%---------------------------------------------------------------------------------

\setlength\parindent{0pt} %PARA QUE NO SE AUTOINDENTE LA PRIMERA LINEA DE CADA PARRAFO

\newenvironment{noIndent}{\noindent\ignorespaces}{}

%----------------------------------------------------------------------------------

\begin{document}

	\maketitle
	%\begin{center}
	%	\includegraphics[width=5cm]{img/Atomos.jpg}
	%\end{center}	
	\newpage
	\thispagestyle{empty}
	\tableofcontents
	\newpage
	\thispagestyle{empty}
	{\noindent\large \textbf{CRÉDITOS}}\bigskip
		
	\noindent	
	\textbf{TEMA 1 - Bases de Datos - 1º DAM 2019-2020 - C.P.R. Afundación}\\\medskip
	Material bajo licencia Creative Comons de Atribución -- No comercial -- Compartir igual 4.0\\
	\includegraphics[width=5cm]{img/cc.png}\\
	Esto significa que puedes copiar, distribuir y comunicar públicamente esta obra, así como generar obras derivadas siempre y cuando se nombre a los autores originales, no se haga con finalidad comercial, y se comparta con la misma licencia.\bigskip
	
	\noindent
	\textbf{Creación de los contenidos}\\\medskip
	\myauthor\bigskip
	
	\noindent
	\textbf{Maquetación, revisión y actualización}\\\medskip
	\myauthor\bigskip

	\newpage
	
	\section{El concepto de radiactividad}

	\subsection{Definiendo la radiactividad}
	
	\subsection{Usos de la radiactividad}
	
	\subsection{La radiactividad ``natural''}
	
	\paragraph{¿Está presente la radiactividad en la naturaleza, y dónde?}
	
	\begin{enumerate}
		\item \href{https://www.muyinteresante.es/ciencia/articulo/querido-mundo-radiactivo}{\textbf{Miguel Ángel Sabadell y Alberto Virto, Muyinteresante:} La Tierra, esa gran bañera radiactiva.}
	\end{enumerate}
	
	\section{El proceso de producción}
	
	\section{Los riesgos}
	
	\section{Los accidentes}
	
	\subsection{Three Mile Island, 1979}
	
	\subsection{Chernóbil, 1986}
	
	\subsubsection{Serie de televisión de 2019, HBO}
	
	\begin{enumerate}
		\item \href{https://twitter.com/OperadorNuclear/status/1127614337298857984}{\textbf{@OperadorNuclear, hilo en Twitter:} Opinión sobre el primer episodio.}
	\end{enumerate}
	
	\subsection{Fukushima, 2011}
	
	\section{Los residuos}
	
	\paragraph{¿Podrías describir el proceso de almacenaje de los residuos nucleares de fisión?}
	
	\section{Transición ecológica}
	
	\paragraph{¿Son las centrales nucleares la mejor solución para una futura transición ecológica hacia un mundo 100\% renovable?} 
	
	\begin{enumerate}
		\item \href{https://www.muyinteresante.es/ciencia/articulo/el-papel-de-la-energia-nuclear-en-la-transicion-energetica-671559216055/amp#click=https://t.co/1jSvRwNsiE}{\textbf{Laura Marcos, Muyinteresante:} El papel de la energía nuclear en la transición energética.}
	\end{enumerate}

\end{document}